胖妹係香港係唔係都有大把Market

香港男性咁重口味+飢渴
只要有西既都大把人追
如果胖妹係香港係唔係都有大把Market
大把人追，唔愁冇男友?

諗太多 袛係香港多狗公 唔係女仔一定多人追 唔計狗公 十年可能平均都係三四個追
樣靚嘅胖妹會有人追嘅

胖唔係問題

係個樣

肥身唔肥面 靚肥妹從來都係大把market

屌那星 但係香港果d肥膏肥到上面影響到五官 就蛇都死

利申：肥妹愛好者 研究肥妹多年

應該係

大家好，本Post 所指的「胖妹」並非指各大肥胖的女性

係指多拉A夢中 胖虎的 妹妹 剛田技子/剛田技蘭

其實香港啲男仔個個都一樣樣 又瘦底
一身uniqlo造型
靚女配普通樣周街都係
掉返轉就剩係見識過一次
No offence 當然香港男仔以性格取勝

例如？圖？

中大email

胖虎個妹性格好

28歲應大把market